[離婚撚] 有無巴打有平平地既律師介紹？

老豆老母搞離婚，雙方同意
宜家walk in去搞又要排籌
諗住索性搵律師搞算
有無巴打有平平地既律師介紹？

葉謝鄧

7千幾蚊，有無d 4.5千

如果雙方都同意可以直接去民政事務處搞？好似平d

利申：我父母離婚係去民政處

民政處搞到架咩

你上網搵下，因為個陣唔係我搞，但隱約記得係民政處搞，不過要等好耐先可以正式離婚

你係咪有撫養權/贍養費/分賜產果d呀？

無

搵過啦喎，好似係唔得

推

問人野咁撚串，幾時到你離婚

你問下鄧李律師行
朋友係果度攪過好似5千幾?
不過年代久遠唔知有無加價就真